一人一個仆街老師做過嘅仆街嘢

我先
十幾年前小學老師好仆街，唔記得帶書同無交功課就倒哂你櫃桶啲嘢落街，又用本書車鳩個自閉同學
最尾個同學搭校巴返學喊到仆街，仲要唔敢返學個同學一定有心理陰影

自推

褸男學生扑野

小學 犯事 俾人罰 左半年 兩個小息 落教員室罰企
加留堂一小時

個時即晚見家長

有日閱讀堂 俾光頭班主任點名 企出黎改我花名 罰足成個閱讀堂

我實記撚住
條友性 許

成班八婆係到吹水，咁我諗住放低本簿就走，點知佢突然停低講：你叫我地早晨啦

我講完仲成班成到恥笑我

呢條八婆後來車禍死左

試過無啦啦沒收咗我部psp（個時上堂無打，係小息同lunch同人組隊打芒亨），然後部機比人偷咗，第二日同我講如果我嚟緊考試成績去到頭幾名就賠返比我

用書車我

點解你同我經歷咁似

輸錢揾學生出氣

點解會有第二個我 你講下你係點

我小學比個屎忽miss罰小食時間去佢個位罰企，食飯坐佢隔離0自由成日吼我唔識個啲嘢嚟問我又改我花名又話我精神分裂

成年呀罰企罰足

小6個時 轉左條女 做班主任 教我英文
一星期一次 默書 我次次0-20分
一星期一次食飯時間叫我企佢隔黎讀英文 次次一個鍾食飯得番半個鐘
有次我喊撚左 佢仲叫我唔好企禁近 話驚我啲眼淚滴到佢個飯

好記得個次 佢食緊 青豆 咸魚 飯 個死老野 鐵飯盒 粉紅色筷子
又矮 小學已經矮過我 你老味

大波女教師幫我打丁

我畫畫廢到仆街小學個仆街miss將我份功課貼堂貼足一個學期搞到我成日俾人笑條撚樣早幾年好似俾人炒撚左抵撚死啦屌你老母臭閪

小學個陣唔記得做乜要去隔離班房上堂
跟返原本個班既座位咁坐返低
上完之後隔離班我坐完個位個女同學話唔見左銀包跟著同老師講
之後兩個班既班主任同訓導主任二話不說捉我出來盤我話做乜偷人野，我大大聲話冇偷過，佢地唔撚信認定係我，係全班面前屌㭍我，仲話我偷完野仲咁理直氣壯，身為一個人好無恥，鬧撚到我喊，後尾查到係隔離班某條撚樣偷既就不了了之，我屌你老母，簡直童年陰影，記一世

karma

有年冬天嘅月份但仲未換冬季校服，然後聽到隔離精英班教中文嘅女老師（訓導老師嚟），話可以著校褸（姐係可以夏季校服加校褸），我信咗佢講。

第二日，我就係夏季校服加校褸咁返學，門口有個訓導男老師，叫停我，然後話做咩著校褸我話我覺得凍。佢就up一大輪話我態度差，話咩「人地講咩就做咩，人地做賊你就可以做賊？」「你讀書讀上腦？」

然後，嬲得濟叫屋企人投訴個男訓導老師態度惡劣

最後個男訓導俾人照肺兼謝晒皮從此佢無再喺學校作惡

小學有個同學俾個呀sir掉書包出課室,啲書飛到一地都係,然後當佢狗咁鬧,叫佢掹住耳仔行出去執返啲書再喺課室門口罰企
過左廿幾年都仲好記得
青衣某小學劉x濤老師

推

有個暴力傾向既訓導留人堂留到夜晚11點半

老師走廊差錯腳仆街

On9佢自己賣撚左咋掛
最後點？

中一唔知點解比個班主任針
次次調位都坐最尾
仲要揾個1米8嘅大肥仔坐我前面擋住
（我係排幾前下嘅女仔）
細個個陣唔知點解
大個左覺得係針
但我真係無做過乜
後尾升中二好開心可以脫離呢個仆街
點知又係佢做班主任
結果調位又係習慣性擺我去後面